大快活奶茶咖啡屌打茶奶茶咖啡

甜度可以自己調仲可以落壽星公

打漏茶記

撈通心粉?

做咩成碗通粉冇水 仲咁多蛋

二手早餐既野，你識條鐵咩？

走水

都明嘅
見你平成餵你個仔食狗糧都知啦